[尋人]紙言故"Miss Chloe"既作者J CK有冇上連登? 或者有冇人識佢?

希望你有上連登睇到呢個post
一直好鍾意呢類型疑似師生戀題材既故
尤其是呢篇既文筆同心理描述都好正
可惜既係突然斷左尾
唔理有甜冇甜都好, 希望巴打/絲打你可以重新埋返個尾

15章打後邊度有得睇

個作者斷左尾
所以想試下可唔可以係到搵返佢

唔錯

試下cm搵佢？

冇紙言acc
係咪fb acc都得？